未訓既咪入黎傾下計囉（113）

。。。

沒關係。。。。

我無事。。。

可摸耳推依個

樓豬好叻

112+1=133

媽咪醉咗啦

小心啲，我單靠一張icon已經可以知你係邊個

楚楚

柒撚到喊

又恰媽咪！！！

Google photo search

姨姨

已經follow咗

唔需要

我唔想見人了

join？

Why?

唔緊要 人之常情 錫番

真！浮仔好曳

冇比你

我又錯過咗啲咩？

NO

聽日交

家姐

lm

我頭先開左133
你可以睇返

咁你加油等你好消息

咩呀你

我張icon黑色

一個icon已經可以估到你係邊個

deedee你地傾緊咩呀

佢地一齊笑我

我係咪可以訓醒再睇你做成點

咁一堆result

我乖

#metoo

好啦做野先

笑緊媽咪 join？

幸幸加油

咁得人驚？？？

我撳住你耳仔 你未聽唔到囉

唔笑啦

完了吧 如無意外

冇人搵到我

唔乖

我希望可以快啲做完

潛水了
沖涼訓覺

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

加油快啲做唔好掛住追post

我而家笑完 再走去做功課

好

唔好計錯數

唔准

唔追住啦

帝b connect

收到

畢仔

笑死

未有得沖 mon post
仲笑緊我

你小心啲

點解 點解係我

肚餓

⋯⋯

唔好講

唔笑你啦

我過唔到自己個關

133 我會記住，到時邊個都唔可以開post，要推返柒左嗰個

食

畢爺求放過

自爆都爆咗咁多次啦 區區柒事有咩好怕

推爆左133就開144

贏波又飽飽，但係生左粒飛滋

真

陣間就有圖

幾有趣如果一個月之內仲可以推返上嚟

手痕

。。。柒又有咩好怕

打算聽日走幾多堂

0
唔舒服都要返

淥緊炒麵王

Lm

請列出准時番學的所需步驟

留名待跟進

支持 食飽啲

正喎

1.放棄準時返學

跨欄、長跑、跳遠

邊種味

做隻飽鬼

以前好食好多

高手

藍色

而家貴曬

好似係海鮮醬油味？

未好返？

番學門檻咁高 要運動健將先做到

同女友散咗，仲Keep住Contact關心對方，但明顯睇得出佢無一齊繼續落去嘅意思，得我有

收手啦

阿狗反cup

算啦

避風塘味最正

恭喜

咁仲keep黎做乜
你只會一直放唔低

發覺我地各自鐘意既野都係rival

一路睇睇睇，睇到自己攰肯放手為止

唔好自虐啦

5.5
週三aeon特價

咁就唔得啦，一廂情願嘅愛情最後都只係會冇好結果，就算強迫到係咪一齊都唔係真心
首先，你哋係可以再見亦是朋友，能夠喺呢個時勢多一個朋友好過多一個敵人，所以就算分咗手互相keep住contact都係好正常嘅一件事
所以我寧願分手嗰陣唔好面咗咗咁你哋仲可以keep住互相關心對方萬一有咩事都多一個人互相照應始終你哋曾經close過應該互相都有個信任，咁多一個已經建立咗信任嘅朋友會好過多一個敵人嘅
但係當你一廂情願想繼續同佢喺埋一齊但係對方未有呢個表態 但係當你一廂情願想繼續同佢喺埋一齊但係對方未有呢個表態只係想keep住朋友關係嗰定如果你施加壓力對方會開始對你討厭，到時連朋友都冇得做呀， 所以避免畀人嘅感覺係死纏爛打「我已經同你分咗手你仲要煩住我」，咁你傾計嗰陣就可以繼續保持返同佢嗰種好朋友嘅關心但係避免提及我想復合同埋不停提及，如果佢之後因為你嘅行為感到返想再同返你喺埋一齊佢一定會講嘅，唔會錯過呢個機會虐待自己
因為你已經表咗態想同佢復合所以佢要知道一早知道咗，如果佢未重新建立反對你嘅信任或者你未重新改過令到佢對你改觀嘅話咁就算你哋再喺埋一齊都知係會因為同一個原因分手，所以要檢討下你哋當初分手嘅原因先至再決定係咪喺埋一齊，係咪能夠順利咁樣改善返嗰個原因

最後，我唔係bot

再播下歌...

蠔油海鮮

斷聯絡
完

你次次都4分鐘內覆咁長

無做特價

唔好咁樣虐待自己啦，就算你睇多一個鐘兩個鐘都冇用㗎只係會令你更加傷心，如果你係回憶返過往一啲美好嘅片段睇完之後會會心微笑咁就唔同啲如果係用嚟增加你嘅壓力虐待自己，以為咁樣就係對得住成段關係嘅話咁你就錯喇，因為你就算睇幾多次睇幾場喊咗幾耐對方都係唔會知道就算知道咗佢都會懶得理你， 佢係唔會因為咁有內疚同埋驚㗎，光頭Sir社都話你咁樣係唔會令我驚㗎
收手啦做啲更有意義嘅事

同大家介紹返,呢個係全球首個擁有個人意志同獨立思考能力既AI

你點做bot

有一排隔日就炒麵王加合味道做晚餐

五蚊飯團五蚊薯餅十蚊餃子

我都係啊
m記 ikea kfc 炒麵王 合味道

國家級電腦

真
沉醉過去冇意思

想食了

我淨係識mon post

道理一直都諗得明諗得通，但實際操作上做唔做得到？我自己都無咩信心。

BTW THANKS A LOT

喊到七彩

不了

平平地算係咁啦

想食燒魷魚 深水埗有檔好香

WEAK

會覺得個人好似虧虧地咁冇乜力

喊下都好
釋放壓力,個人都鬆d

知你難d接受呢個事實

咁就岩架啦
期待自己冇眼淚既一日

Agree

好貴

食完會好乾 飲返杯珍珠奶茶 今日想飲香芋味

真心好抵
同埋平時711一罐 要八蚊嘅咖啡
嗰度只係3蚊

真 未食過
想同奇仔share一份

岩岩食完？

唔好踢爆

如果你連對自己都冇信心嘅話就冇人畀到信心你了
我相信方法你係知道嘅但係要時間適應同埋衝破心理關口先做到係咪？

想同你再食

一世

死開

同班師奶逼 正

我冇錢請打手

留名等你起身等睇你相

不了 減肥

你係AI,有電腦你咩都做到

幾時先肯接受我

下世

你窮到咁 想你食好啲

唔好啦

排下隊 上下連登啫
啲嘢食嘢飲真心平

變性再整容

好hurt

有錢都食飽嘅嘢啦

你又話今日想飲嘅

呢幾日夜晚都係瞓下醒下咁，希望真係俾自己休息下個腦先再行落去啦

通常叫我媽買

請你食飯

又mon我

唔洗客氣

識咗個巴打，傾咗一排，對佢幾有好感，呢排不停r佢交換相但佢唔肯
大家點睇

約佢

1. 沖涼✅
2. 吹頭
3. 執野
4. 訓覺

直接跳去4

未啲鼻水打直流

唔通打橫咩

想食叉燒

我好似有食過！

點解要交換相

媽咪唔帶我去

可能佢對自己無自信先唔想交換相啫

唔得 頭會臭

好稀 所以打直

毒撚點都臭

我都想飲珍珠奶茶
帶我去

我唔是毒撚
我只是蠢撚

帶左我先

我講我

搵個時間

明明就話我

假

珍珠奶茶！！！

我而家焗緊自己一身汗

臭bot

塵塵都唔舒服！？

最衰都係德德同畢仔傳染哂比大家

no join

可能佢對自己無信心

我帶你

同奇奇玩！

叉雞飯！

Assignment爛咗grade 仲要係major course

奇仔淨係恰我

鼻敏感

想開大食會

支持

你join唔到

生無可戀 覺得自己好撚蠢

佢ibank社畜 我nursing student
兩個都忙到一個點

邊個知道咗個acc

有心就點都肯見 夾下時間啦

之前食完西都未約到你

同佢傾完一排之後想再認識佢多啲

就好似你恰我咁

個個都知
我好耐無開過post啦

我知....
我FaceTime你地

我保護媽咪

Skype me？

自己買定包薯片

佢靜係想約女女咋

陰公了
我塞左張紙巾落鼻哥窿

其實佢有我相
係我冇佢相

都得

等埋獨獨先開！

假⋯⋯

真 一邊食頹野一邊睇你地食好西

呢個我知但係佢唔肯出嚟我點樣帶絲打見佢

唔洗等我 有排等

可能佢想再認識你多啲先比相你
或者佢唔自拍唔鐘意影相

等一生都等

浮仔你睇唔睇到呀！有機呀！

唉

等一世都等

你最好

推比浮仔睇！

Copy me

嘩 你同楚楚

細聲啲！

你快樂於是我快樂

唔係囉

真！！！

我打先！

也許是我們彼此都太年輕了

不過佢都睇唔到

好我輸

咁就算啦

你開心我都開心

好蠢呀佢

baby I love u so much

佢又真係話過自己少自拍

打和super 攬返你

獨獨always sweet

你走了我的心在淌血

咁我諗我哋嘅聚會真係冇機會了拜拜

如果癡癡的等某日終於可等到一生中最愛

搵浮b幫你奶哂去

想要你回到我的世界

已發現
原來係公廁句子黎既

其實都未必㗎，不過只要你對自己有信心嘅話假以時日上天都總會安排一啲好嘢畀你嘅，最緊要相信好時辰始終都會搵到你
就好似你鍾意一個人你就會盡力用就自己嘅能力將佢攞到手，呢個時候最需要就係耐性同埋時間
一生中最愛就係要慢慢等，好似主唱者咁樣最近都話咗畀大家知生命最主要係恐懼同埋夢想結集而成，所謂Fear and Dreams 就係咁解呢期會喺恐懼之中不如透過不能夠消失嘅恐懼努力衝破佢最終能夠獲得自己嘅夢想

我叫浮b奶你奶ok?

沖涼先

錯
因為我聽緊先share
你聽左未

塵塵打字點解咁快

楚楚先係最sweet

佢講完就潛咗

岩岩聽左啦

糖尿未？

好唔開心 喊完可唔可以訓著

好啦 咁唯有比返你專用

可能係語音

聽朝起身會腫過豬頭

有！仲要癡肥

好攰喇我

無問題 你還是最好的

花心楚

救命呀
聽日返九點半仲未訓得着
星期一真係好痛苦

洗完面先瞓
人生經驗

講多次！？
邊個花心先

一齊瞓！

真！！！！！！！！
星期一真係好衰

佢有我圖
我冇佢圖

約佢出黎囉

瞓到嘅話大家就唔會係度

兩個啲時間都好難夾
佢ibank社畜，我nursing student
試過爭啲約到， 但我哋兩個都太攰所以冇出嚟

慘
再忍下啦

三高都黎埋 就死

遇上你太感恩 不遲亦不早

冇人花心
個個都唔花心 super

唔好死攬住我一齊死

茄茄好乖

我fd 喺灣仔搞聯誼，有冇興趣 join?

沖完涼

每個人到最後都係一個人
第時想靜靜地離開呢個世界,就好似從來無黎過咁

有幾多絲打？

冇咗我 你要勇敢咁生存落去呀

無哂塵了

你講完就潛咗水唔得㗎喎

浮仔 又有機會喇！

佢已經食緊

下個月我生日佢都未必得閒出黎見我
但又唔怪得佢， 明白佢星期六日都想打下機hea下

幾時寵幸我啊蛋蛋

真 笑咗

女I know

問吓先知，如果搞連登大食會或者技能交換仲正啦

唔好介紹女女比佢

上次金鐘已經畀人笑
今次如果搞得好睇啲將會挽回聲勢

寵幸你蛋蛋

我做唔到。。。。唔好離開我好無

好入戲

依家咪寵幸緊囉茄茄

我已經身患絕症 捱唔到好耐

你又有興趣join?

奇奇join!?

究竟金鐘果次係咩玩法
我google下先

唔會架 你呃我！

如果佢真係對你好有興趣,應該會唧d時間出黎見下你

等你吹埋頭先啦所以你快d吹

醫生話我只剩番3個月命

唔知佢對我興趣大d定apex興趣大d

又比你估中了

Apex係正既

頂多私底下聯絡好啦
搞聯誼會唔會變金鐘M記2.0

下，真㗎？ 點解會咁嘅？發生咩事？一定會好返㗎，樂觀啲面對！

用我條命續你條命

新人即刻出曬嚟

死只係一個循環
下世再黎過！

真毒唔敢出黎見人

因為食得太多楚楚嘅糖

明明我正咁多
日日用我個名勾引佢都冇大反應

唔好為我犧牲 唔值得

假！

你地有冇互相flirt下

真毒唔識講野

梗係有啦

真
不帶走一片雲彩

咁可能佢唔止flirt你一個囉

你太曳....真係要拎衣架黎打兩下

奇奇想做狗 大家養我

speed dating

巴絲難分
真假難分

小妹真絲

我遇到一班人真係唔識搭嗲
會isolate自己

只不過想食吓野，識吓新朋友 ##m

突然有d驚
但佢都算少用電話， 次次互flirt都唔hea覆
應該得我一個掛

出到嚟淨係識得對住絲打笑

speed dating is good

屌 今日就係做港奴前最後一日假

打機真係唔想覆

為左你咩都值

係一件好事黎既

我見到有個技能交換 post幾正，不過無乜反應甘

你咁靚仔實有人撩係我嘅

個個都咁yo

⋯又話唔打我

又好似啱

我笑都唔識笑

依家科技做唔到 你都係留番條命啦

唔制 要走帶埋我走

我都想試下做靚仔比人撩既感覺
奈何我只係一個孤僻撚

穩重型都有人like

唔得 你再係咁 我要叫浮仔帶你走

唔係穩重啦

實有機會嘅
你孤僻 人地候琴禽

Cut！臨時演員都係演員嚟！精神啲啦！

我唔要跟浮仔呀嗚

咁睇黎真係要大大力錫你先可以發洩到我心頭之恨

邊有人會禽毒撚

我會怕醜 不過準備好了
有啲gay 點算

其實每日出街最少都會見到100-1000個陌生人，約出黎嘅網友，做到 fd 係緣份，做唔到咪算，唔 like 最多咪轉身走人，變返陌生人啫，都無乜損失，仲有野食 tim.

有無靚仔

咩喎 明明教戲肉 你識唔識做導演架

你又講得幾岩聽

浮仔會得番自己一個 冇人冇物架

畢仔唔識架啦

我自己本身都係近排間唔時入嚟
都係啱啱知有啲咁嘅嘢

浮仔

佢有吹氣公仔⋯

春袋？

真 我地繼續

架架

嘈嘈閉！我地頭先講到浮仔有吹氣公仔

唔好搞我

cut! 依家係未要變喜劇？

個個都驚浮仔

搞你後面

畫風突變！Happy ending會好啲

我乜都唔知～
9約～～～～

結尾希望係bbq

可以！！！！

我都係第一次好緊張
怕甚麼 連登有邊個唔係gay

浮雲唔出所以冇

繼續！

浮仔咁大食 吹氣公仔唔夠架

我搞返你前面

平時喺度鳩噏多
見你認真想約人先咁講啫
不如你tg楚楚約個時間睇下我哋得唔得

更衣室

洗唔洗推你埋牆？
依句真

我買夠10個

我淆底88

佢都入得去

佢想要真網喎

Buffet

塵塵join?

好多要求 我去教訓佢先

我聽日覆你 ～

浮仔成日同我二人世界

群p好無

你諗住點調教佢？

Me?!

用手扣扣住佢對手先
再用委任證打佢patpat
要佢跪喺度求我用警棍桶佢屎眼
痛到叫出聲都唔得 只可以叫口號
光！復！香！港！時！代！革！命！
黑！警！死！全！家！

我嘅願望

擺舊叉燒係佢嘴邊 但唔比食

嘩 呢個正 扯咗

佢會打你

打返佢

我好硬呀

快啲調教我打我patpat

原來奇仔鍾意咁

快啲！

一係浮雲囉有心出嚟嗰啲都得

之後燒咗佢黎食

叫！
呀！！！！！！！！

中出即飛死臭雞

對住黑警洗留手？

我嚟啦

join

無咩點追post添
我怕醜仔黎架
比浮仔識女好啲

大力啲！

浮肉

完
已經有bbq喇

Ya! Good take

bb你好緊

張

gd nite la

去食宵夜

第一次 唔識

訓喇？ 早抖

到時介紹啲女仔畀佢食啦

希望大家一定要注意深紅HK01成日故意洩露手足嘅路徑同行踪，佢哋跟本就係害埂手足。下次班黑警又會分一隊人布署係麥理浩徑啦🔥（大家仲記得嗎？上次由於01直播巴士號碼, 導致巴士上面有三十多位義士被捉🔥）。

HK01最狡猾就係係平時新聞报導時，持黃絲態度。一到關鍵位就變回直正嘅紅媒，幫助藍絲🔥
P.S 請提提其他未知道01係紅底嘅黃絲手足

手動轉

已放棄佢條撚
十幾個鐘先覆我一句 當我咩
我幫第個含 哼

又係你

好撚sad
好想含一啖
尋晚仲要發夢佢同我表白
佢夢入面叫我每日要接佢放學

收本小妹做兵dllm

你好好笑
如果佢知你係咁可能會對你有興趣

我都成日十幾個鐘先覆

早左

唔通wts佢話我想含你條撚咩

咪害人啦

有得諗

勁

你講野都好笑

柔B！

算啦 人地都對我冇feel
無謂夾硬含
含唔出真情
佢唔覆我都好既 起碼唔會沉得咁勁

情感的廢墟 一切跌進禁區

笑到我醒晒
咁再識啦

冇乜社交

我都係

日日唔出街

扮

頭先眼訓到訓著 宜家就訓唔著

我都瞓唔著原來五點

冇

唔可以咁樣扮嘢㗎
至少你要畀啲自信心自己你先至可以令到人哋畀信心你
溝女最忌冇自信

真 塵仔叻叻

希望我都快啲識講識做

你得嘅

一齊努力

我最mk

我單野未完架

金毛mk大隻型仔

Fact checked

等我爬下文先

你又知

自從個次冇係度講過

扮咩驚

知

我爬返嗰次

真 我乜都唔驚

咁又唔洗 冇乜野

咁大隻驚咩

就係大隻到可以打死人

真！所以成人恰人

驚打瓜你

恰晒你地

真！

浮雲好惡啊

踢你春袋

塵仔幫手

叫媽咪黎！

打

佢已經敗走

成班唔洗訓

錫

佢返返嚟

佢黎就恰埋佢

bb

惡4

唔錫！

知驚未

唉 打得唔夠大力

嘻嘻

唔係搵你錫

隻揪

Cap咗

再打

佢嚟就post

最好唔係我啦

佢知驚 聽我話就唔打

可能係佢啲女揀1個

放馬過黎！

打撚死你

放馬過嚟

🐎🐎🐎🐎🐎🐎🐎

真 咁多女

咪就係

Fit死你啲馬！

JOIN

塵仔點解唔訓呀？

又走咗

And you？

可能中途撤退

你未答我喎
我呢度晏就黎

佢墜馬 啲馬驚咗我地啲鞭

跌親個屎忽好痛

錫返

抵死

唔要你錫

咁你抵死啦

你對佢咁好係唔得架

咁就啱喇

大把女排緊隊錫返我

真
想切佢了

又夾埋恰我

偽毒可恥

你恰人先

我真mk

食女達人

你地抵恰

真 你問我答

你好曳

想食蠔豉

浮雲哥好惡
小妹受傷了

恰埋你

有鳩小妹

食好屎就有
你too bad

去啦去啦 橫掂佢都唔識死

點解啲女唔驚你？

食女食到厭 想食下其他野

恰唔到 你weak
恰番你

我咁型 見到都出晒水 仲點識驚

你好串

冇人恰到我

mk係串啲

你知咩

太串冇女要

台主好型

越串越多女

邊個又踢爆

Feel到

想燒黎食

叫啲女死開

bbq未 開始涼了

佢啲肉有臭味

真 多到塞死晒出唔到街

啲女奶到有口水味

可能係佢哋啲陰塞死晒
卡住了

真 我太大了

邊有咁多女？你雜交

點先做到你咁巨

佢地強姦我

有我咁型先

你係一塊營養多汁嘅牛扒，佢哋爭住食你？

我點知 而家見到女人就驚

我冇你咁靚仔點算

冇架啦 做陪襯啦

過黎bbq

轉男仔囉

壞咗

幾時

啱啦 搵過個啦

好驚又畀靚女強姦

救不了

早榮

又恰人

deedee

諗多咗

塵巴

打你

每日都發生

好暴力

佢哋最多只係會畀你錫

乜都畀

好痛 細力啲

你明明享受緊

做咩打家姐！！！！
想打交？

M型屬性都怕痛

叫媽咪出嚟

係 打死晒你地
家姐都唔放過

媽咪要一齊幫拖

明明就好high

啱

幫拖打你

隨時都得

我都唔放過你！！！
我已經準備好啦

真 有少少

Join

打你呀！！
聽講佢忍咗你好耐

準備好就過黎被打啦

真係做到而家？

準備好打死你

佢未報喜似乎未做完只係上水唞下

你冇得去

聽日call齊人馬 大戰三百回合！

真 佢好想畀我打

唔想見到你多女

關你咩事

係放過我

持久力足夠嗎？

deedee都恰咁殘忍

盡力便好

一定夠

好慘

長過雲哥

你恰我先

唔想見到你

Fced

細路仔唔好咁多事

Fced
好bad

出黎鬥長

做到好攰

恰我

我決定恰大家 恰到有女為止

鬥bad

我大個仔

你too bad

浮仔 同我番去跪玻璃！

23：59交？

做得好

早晨咁多位

早晏！做乜喊呀？

衰

啲女女會心痛

女醫生叫飛禮

扮大個

咁咪恰我地一世？

仲早 天都光晒啦

啱呀！！！！

唔使對你好

同打新人

要返學所以喊
好憎返學

真 佢地非禮我

我唔理你啲女女

真大

晚安

晏晝5點交 等陣返到去再做

我唔使你對我好

早呀!!!!!!!

家姐咁惡毒 抵打

智商得5歲

死衰仔 成日爛街恰人

趕走曬啲人點算

做完出血食餐好嘅

邊有女

再喊就打

你都會心痛

苦榮
好危險你走先我保護你

我都係.. 所以明白
捱多幾年啦

未驚過

仲唔拎早餐黎

有幾大

幻覺太多

加油

趕走你先

唔緊要 一齊上！！！！！！

你咁渣點保護 得我先保護到

家姐啱 跪完玻璃帶佢睇醫生

你太暴力

趕唔走我架
打死都唔走！！！！！！！！

一齊上黎畀我打 咁乖

叻

頭先仲話打我

跟住就會好憎番工所以喊

你抵打

咁就繼續打

唔會心痛

一齊的佢去睇醫生

保護到 但冇話要保護

你個心壞左

到時就知邊個打邊個

黎呀

我哋一齊上

嚟囉 唔怕你架

可能要捉去青山毛得

你個腦壞咗

好囉我保護自己！

切曬佢啲毛

我已經準備好
塵巴我地一齊上！

仲有我同獨兄同小熊
力量雖小但係一條心

幫佢book定床位先

好！！！唔信唔夠佢嚟

我係佢姨姨！

大家一齊上！

照圢

到時青山唔收佢點算

轉去小欖

咩呀 我係你個邊架

一於咁話！

I mean打佢
一齊上

佢已敗走

佢係未又死咗

好！！！

贏得漂亮

咁就啱啦

魚蛋雞翼湯啱唔啱

Welldone

我都係恰陣先等陣再打過

去左食女 返黎了

唔信

骨都吞埋了

惡毒過女巫

家姐最惡毒

又屈人

浮仔好恐怖

德德
小心啲 等陣連你都打呀

一訓醒就見佢食女
有d驚

佢啱啱發緊夢姐

呢個唔係我認識既浮仔
唔通換左人上？

佢另一面黎

無論浮仔變成點都接受佢

佢痴左線呀

塵仔早

德德早

你又咁偉大
比埋你去養吖

佢咁曳都係唔要啦

佢變咗做波

浮仔今日好bad

咁惡嚇死女女

仲吹到自己有好多女

早晨

唔追po了

肯定你追咗先咁講

懶得追

佢係慘嘅

陣間上堂睇下追唔追

慘但係周圍恰人

大家幫手教下佢

可能佢就係想你再直接啲

塵仔好乖

茫po魚！

133
早晨

上堂唔專心

塵
落街食個靚腿通先

i think to myself
what a wonderful world

都係唔追了

尋晚食左你同類

早 魚

早晨
廚

The word is Wonderful because of you

我竟然早咗返學

老師：其實幾好笑 示威者話係革命， 但係淨係禮拜尾先革命

唔想答佢

真係少見

早晨 德

想食

梅菜蒸鯇魚都係一樣好好食嘅嘢

真早知食個好啲既早餐啦

未訓既咪入黎傾下計囉（114）

開定

唔鍾意梅菜
鹹

咁鹹魚呢

咁你今朝食咗咩

我廢青係咪有資格做全職protester
你老師幾有趣

還好
但係鹹得濟嘅都唔鍾意

魚真係好正

三文治

又真

homemade 三文治（知你唔係）
利申好想食

你個名

其實都唔差

你自己homemade 啦
我要食

囡囡嘅homemade三文治

但其實可以坐底食返個大快活早

老師係中立
以前落堂會叫我地watch the news
而家係watch the factual news

其實佢錯唔曬
不過香港人本身冇武器 難搵據點
burnout好快

真 囡囡整既屎都要食

真 邊個最多女邊個就食

浮仔想同你搞基

佢bad

你有冇訓...

Bot嚟…

瞓左一個鐘又醒 頭痛 你又唔氹我瞓

止痛藥幫到你

1000